呢排有人新婚，係時候重播一首飲歌…

填詞：高登改詞組各巴打
主唱 : S皇后

仍然懷念他 捽西當做挖沙
一片黑摺鮑 期望中出一下
獨白:以後我都無用過支ky 至於刀甲......
奇拿要放出一切 而我變做淫娃

人人談論我 將我當做笑話
因我吹過他 唔及寶寶功架
獨白:不過 點都好過果個Edison丫 佢潛左水之後 就無返過黎喇
但能夠與他打砲 沒有用套都不怕

＊我最初嫩紅 現在屎眼通紅
我昨日其實太天真任你捅
我再不面紅 但願不再衝動
插晒但仍沒有feel到 預計之中
然而佢越插越激動 這扑野感覺怎形容
初夜難忘 初次西痛(肛交難忘 搞到好痛)
拿著舊日合照 相中我在吃香蕉
我想講的說話得一句屌(也許今天以為哭得太少)＊

為何擒住他 屎忽已被插花
抽插得太多 求用ＫＹ一下
獨白:原來含太細支野係咁辛苦架，不過有得含總好過冇得含
但能與靚仔屌過 別要害怕插節瓜

Repeat ＊

合：但始終有人想起也都（有一更會為這張照片）
淫叫

黎到lihkg一樣無人理

我覆下你 等你唔好咁慘無人理